有冇人已經灰到盡頭 跌落谷底

過年就係最灰既日子 個個開開心心 團團圓圓
而自己屋企就諸事不順 發生完一野樣
你捱過去之後 就會發生更大件事 不停loop
好快你會明白你有幾傷心 絕望 都係無補於事
身邊既人既關心問候都只會係一時半刻
地球一樣係咁轉 人一樣係咁生活
如果我有70歲命 寧願用20年命換番一段開心有錢，屋企整整齊齊既人生
比我活多20年夠了.....

其實谷底先最爽

因為之後無論你點樣行都一定係向上走

最爽既係衝到谷底任人踩嗰種快感

覺得已經好低潮 唔敢諗到谷底未

一樣

正所謂低處未算低，
人生同股票一樣屄，
你以為 10 蚊跌到 3 蚊係鐵底，
佢就跌到得返 5 毫子過你睇

有啲人有錢有女有車有樓高大又靚仔，
佢個人仆街刻薄涼薄依然風光有氣勢
又有人冇錢冇女冇車冇樓出生盲又跛，
就算心地好到加零一依然係澼地底泥

咁你哋連巴連絲又點睇？
仲相信天理常存過人世？

可能成世都係谷底呢

琴晚跌左銀包 而家煩死
無八達通 無身份證 無卡禁銀

冇錯
灰嘅人根本唔識咁諗

灰到盡頭，兩老西去之時亦都係我自殺之時